保障口罩供應澳門居民計劃

針對市面搶購口罩的情況，政府將於明天(23)日傍晚推出”保障口罩供應澳門居民計劃”，屆時每位居民可持澳門居民身份證自費購買，衛生局稍後會進一步公布計劃詳情和參加此計劃的藥房名單，相信計劃推出後可有效緩和市面搶購口罩的情況，澳門居民毋需恐慌或急於到藥房搶購。

香港政府只會等香港人死

兩個政府都差架啦
點知港共更加仆街

垃圾港共政府人地都推緊要娛樂場所既人帶口罩
香港啲官真係

咪撚比較，一樣奶共，冇分別

Push

一舊屎同十舊屎